所有人同我開Twitter每日睇國際新聞

唔好再成日留係同溫層
世界好大架
Twitter 有好多國際線比你幫手燒

正經野無人理

有時日本新聞講香港/支那去留下言
簡唔中會有日本仔加你做fd
快D一齊做Twitter 感染全世界

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

我地要做既係感染全世界既人
要令佢地覺醒

全民開Twitter

狂用，但唔多人follow

tui

你去fol人人地自然fol番你

無乜關係，可能我主要打日文

有冇TWITTER 教學
開咗幾日, FOLLOW咗幾個GROUP, like 咗D 片
然後呢? 一直RETWEET ?
我唔想ADD 朋友, 因為太多藍朋友

利申 廢中未玩過TWITTER

要add既緊係add唔識架啦
我晏d再整理點用Twitter啦
原來咁多人唔識

巴打，FYI

快速入門，教你如何用Twitter

THX,
我都唔想比人淘汰再過幾年比人覺得我係廢老

你條LINK 入面好似無教點樣可以幫到呢場運動,
社交我就唔洗啦

我get錯你意思添，以為你想問Twitter教學，sor
你有無裝Telegram？有每日任務可以做，幫手retweet同comment重要議題

睇下幫唔幫到你

感謝

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

和你推

push!
spend 5 min per day only!